急 宵禁後要保命

而家會發生乜事 無人知 會唔會宵禁無人知 有無得上網無人知 但萬一真係發生 人民之間既連繫就會大受影響 就算有人比狗上門清算都可能不留聲色

所以 麻煩大家趁仲有時間 同身邊朋友同學同事四五個人組隊 交換個人資料 萬一宵禁實施 用盡所有辦法定期向大家報到 確保自己仲健在 唔好比狗續個續個捉左去殺

萬一連登比人收左皮 各位手足我地再揾辦法見

推

5

4

3

2

1

做野時戴罩完全唔會有事
只要做到不被捕就得